rv wendy算唔算係最正既外國韓團成員

wendy

咁都計外國

混血兒

英妹呢

臭妓女

識波

王怡人小姐姐同雨琦弟弟先係

g持唔落= =

waiwai先係

最能代表加拿大人有最正加拿大全因為佢有個最正加拿大，望落大家個加拿大會好c伏！

A09

chewy笑而不語

係rv入面算

子瑜先係

你老母就臭妓女

Jessica Krystal Tiffany

minnie 冇人記得？？？
假假地都係最正泰妹

我撐港女

nancy啦

韓團泰妹黎講絕對正

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

你識野

呢個係崇日果邊咖?